法國好多人遠睇就好靚仔/女，但係

一近睇就不外如是 典解呢 有無人可以話禾G

我相反喔